<resources>
    <string name="app_name">Приют для животных</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_search">Search</string>

    <string name="page">Page:</string>
    <string name="screen_one">Screen one</string>
    <string name="screen_two">Screen two</string>


    <string name="about_shelter">О приюте</string>
    <string name="info_about_shelter">  Приют основной своей целью ставит содержание приюта для бездомных собак и кошек. В приюте попавшее в беду животное получает ветеринарную помощь, заботливый уход, ждет себе добрых любящих хозяев.</string>
    <string name="mode">Режим работы приюта</string>
    <string name="mode_shelter">Понедельник, вторник - санитарные дни (приют для посещений ЗАКРЫТ)
                                Среда, четверг, пятница - с 11 до 18 часов.
                                Суббота, воскресенье - с 10 до 19 часов.</string>
    <string name="principe">Принципы:</string>
    <string name="principe_item">1. Приют принимает щенков и котят.

                                 2. В Приют разработаны жесткие правила, по которым осуществляется передача животных новым владельцам.

                                 3. В Приют не стерилизуют животных без медицинских показаний.

                                 За все принципы, сформированные за 15 лет работы, Приют получает массу критики со стороны других обществ по защите животных. Но здесь все просто: Приют не занимается передержкой, поэтому и принимает малышей, выращивает их, вылечивает. Приняв к себе животное, «Гвардия» несет за него реальную ответственность, не отдавая его кому попало.

                                 В Приюте принципиально стерилизуются не все девочки — нам постоянно нужны кормящие матери, ведь малышей привозят постоянно! Есть также и другие причины, в том числе финансово-бытовые, по которым на данный момент, поголовная стерилизация не проводится.

                                Приют  просто не может себе позволить отдать животное человеку, впервые приехавшему в Приют и впервые увидевшего питомца вживую, а не на фото. Приют должен быть уверен, что человек в состоянии содержать животное, в том числе финансово. Если человек не может или не выдерживает поездок в Приют, то как же он собирается держать собаку или кошку у себя дома годами?</string>
    <string name = "help">  Приют приглашает всех любителей животных и желающих вступить в организацию, и будет благодарны всем, кто окажет поддержку, особенно сотрудничеству с ветлечебницами, школами и детскими домами. Содержание приюта - большое доброе и важное дело, которое трудно сделать в одиночку. Организация обращаемся ко всем жителями, кому небезразлично, каким наш город будет: только красивым и уютным или еще и гуманным, интеллигентным. Отношение к слабым, "братьям нашим меньшим" - показатель нашей общей культуры. Помогая животным, мы воспитываем в себе и детях доброту и сострадание.</string>
    <string name="costs">Приют
                        Свет
                        Газ
                        Вода
                        Отопление (уголь, дрова. зимой)
                        Обработка территории от паразитов (лето)
                        Ветеринарные препараты
                        Инвентарь для приюта: кошачьи клетки, переноски, лотки, цепи, будки и т.п.
                        Еда для животных
                        Оплата ремонтных и хоз. работ
                        Оплата автотранспорта
                        Вывоз мусора
                        Оплата работников приюта
                        Услуги ветеринаров: стерилизация, лечение, вызовы
                        Содержание инвалидов в "хосписе"
                        Помощь передержкам и "опекунам"
                        Орг. расходы (рекламн.материал, акции, коробочки и пр.)</string>
    <string-array name="screen_array">
        <item>Взять друга</item>
        <item>Отдать друга</item>
        <item>Просто помочь</item>
        <item>О приюте</item>
    </string-array>

    <string-array name="spinner_array">
        <item>Все</item>
        <item>Кошки</item>
        <item>Собаки</item>
        <item>Прочие</item>
    </string-array>

    <string name="details">Подробней</string>
    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="akita">Порода: Акита</string>

    <string name="google_map_key">AIzaSyBj0ZvrSjcyvbiCcrZi5DCkECElEOXmQ-U</string>
</resources>
